[卡路b] 大火球之術!冰晶世界!Wizard of Legend#2

主機平台：PS4/PC/NS
動作發售日期：2018-05-15
製作廠商：Contingent99
發行廠商：Humble Bundle

巫師傳奇係一隻2D地下城打怪GAME
你可以配置4+2種魔法(後兩種魔法要在地下城獲取)
配裝風格多樣
目的是挑戰三個不同屬性小BOSS及最後關卡(TOTAL九輪難度會提升)

歡迎入黎傾下計~
直播傳送門